登報點解好似無咩noise咁

今日27號好似已經登左幾份報紙
但好似無乜人提 又無乜報紙有報